三隧重要過地鐵

尤其啲狗都係揸車送入港島，而唔係搭地鐵。搭鐵入港島嘅好多係同路人，地鐵延誤就等於支援延誤。相反啲狗就順順利利經三隧去到港島等你。

每拉一個、每打一個只會激起更多人企到前線
為生活我可以忍，要我對暴力視而不見就唔可以！

睇下紅隧幾塞就知三隧對香港經濟幾緊要